星期六仇思達仲會唔會去書展撚熱狗？ 約定時間, 多D人馬！

有無得諗？

有

知唔知神駒幾點到?

500人食熱狗！

開台直播！

一齊唱新歌！

唔得閒睇live，重播睇左3次。好撚好笑。

笑到漂眼水

真係好撚好笑

係咪組團? 想做神駒影相呀，冇人去幫我揸機

之前講過會唱歌
好似上年咁

私怨就自己上網/搵私人地方搞掂佢啦
琴晚成班爛仔咁

呢d撚屌 唔趕盡殺絕，又會周圍搞人

搞人maidcafe，開鋪呃人錢，搵創作者笨柒，搞臭網上直播，幫特衰政府通過垃圾法案

鳩達竟然龜縮

星期日先得閒……

7月21日（五）19:30 - 22:00
7月22日（六）17:00 - 20:00
7月23日（日）18:00 - 20:00

From: 仇思達fb

有冇食熱狗環節